ios 版本lag

更新完好lag

+1

仲有問題？今朝早已經block 左個樓宇廣告

我岩岩用都仲見到，好lag。開adblock 先順，應該真係樓宇廣告有問題

仲係到 岩岩lag完